呢排記性真係差咗好多

啱啱講完，一陣又唔記得

打小d丁啦，有時間PM蕭別離222